有無10後入來吹水呀？

岩岩放學

1917年出世 而家係寶福山揀緊位 下星期擺百歲大壽 乞求一句長命百歲

hi 今日俾老師鬧

同你講長命百歲咪姐係叫你去死囉

哦 你唔乖！

肥婆是中女

下 我今年六歲za

偷搽胭脂

冇阿彈開啦

好曳呀 唔同你玩

無就唔好入黎啦